\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\input{../LIPS.tex}
\input{../LIPS-header.tex}

\newcommand{\LIPSdokumenttyp}{Teknisk dokumentation}
\newcommand{\LIPSversion}{1.0}
\newcommand{\LIPSdatum}{2015-12-07}
\newcommand{\LIPSgranskare}{}
\newcommand{\LIPSgranskatdatum}{}
\newcommand{\LIPSgodkannare}{}
\newcommand{\LIPSgodkantdatum}{}


\begin{document}
\LIPStitelsida
\LIPSid
\tableofcontents{}
\newpage
\listoffigures
\listoftables
\newpage

%% Argument till \LIPSversionsinfo: versionsnummer, datum, ändringar, utfört av, granskat av
%\addcontentsline{toc}{section}{Dokumenthistorik}
%\begin{LIPSdokumenthistorik}
%\end{LIPSdokumenthistorik}
%\newpage



% Allmänt
% Den tekniska dokumentationen ska vända sig till personer med ungefär samma grundkunskaper som ni har, och ska kunna användas som:
% · Konstruktionsunderlag för någon annan som vill bygga en kopia av er apparat.
% · Dokumentation för underhåll och felsökning av både hård- och mjukvara.

% Den tekniska dokumentationen ska således innehålla en beskrivning av hur produkten är konstruerad. Underlag för detta hittar ni till största delen i er designspecifikation. Det bästa är således att utgå från denna. Alternativt kan ni använda den generella dokumentmallen.

% Den tekniska dokumentationen ska vara version 1.0. Den ska alltså granskas noga av er innan ni lämnar in den. Vi vill att den tekniska dokumentationen ska bestå av ett sammanhållet dokument och att ni levererar det till oss elektroniskt i en pdf-fil.

% Dokumentationen kommer att kommenteras av beställaren efter er presentation.




% Tänk också på:
% Ange på framsidan vilken produkt som har dokumenterats. Ha gärna en bild på produkten på framsidan.
% Figurer ska ha figurnummer och figurtext och de ska refereras till från texten.
% Börja alltid ett nytt kapitel med en text (ej en bild). 




\input{inledning.tex}
\newpage
\input{produkten.tex}
\newpage
\input{teori.tex}
\newpage
\input{systemet.tex}
\newpage

% Modulerna:
% Innehåller mera detaljerade blockschemor och beskrivningar av varje modul.
% Tänk på läsbarheten och växla mellan figurer och text.
\input{kommunikations-och-beslutsenhet.tex}
\newpage
\input{styrenhet.tex}
\newpage
\input{sensorenhet.tex}
\newpage
\input{datorprogram.tex}
\newpage

\input{slutsatser.tex}
\newpage

\addcontentsline{toc}{section}{Referenser}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{../bibliography}

\newpage
\appendix
\input{appendix.tex}


\end{document}

%%% Variabler för våra (o?)vänner med emacs. Låt stå.

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
